彥琳單野炒左車, 聽日唔知點面對藍絲狗同事

同班撚樣嘈左幾日, 反哂面, 仲屌佢地無良心唔配做人

聽日真係PANTRY都要望清楚無人先敢入去....

應該點反駁佢地

炒你老母閪

你有冇見過藍絲會轉軑

( Show Blocked User - WillGrigg )

樓主每個post都吹輸風

記住追蹤+bl+不推文

的確有唔少人都咁諗...大家幫手駁呢D 仆制藍絲

樓主個個post都係失敗主義

你老母就炒車

屌, 其實我次次都係將我公司D淺黃/藍C狗講D野POST 上黎, 想大家幫手駁...

尋日有個淺黃同事仲覺得泛民唔應該成日打斷立法會... 我真係無眼睇

蔣麗芸做醫衞委主席呀屌

炒你老母咩
搵個演員行一團又話炒車

請佢食飯

點炒？我五撚明你講咩？ar Sir

on9

block

1.你冇炒車 佢都無贏

屌你家下自殺與否係老母講出黎㗎咩 佢"覺得"個女係自殺姐 我夠可以搵佢是但一個同學講佢"覺得"彥霖係被殺啦

依家係死胡同 但verify嘅唯一方法係提供佢當日所有攝錄到佢嘅cctv片段

2. 你嘅獨立思考去左邊?

你知唔知你行出黎咁耐嘅初心係咩?定係你個friend同你講政府好仆街你先出黎? 我希望你係知嘅

點解要阻住議會進行? 呢個垃圾會已經失去正當性 元秋贏陳醫生做醫委主席etc. 仲真係需要開?

點解要升級做各樣嘅野? 我地只不過係拎番我地應得嘅野 唔係搶唔係苛索 咁撚卑微嘅野都唔應承 唔升級想點?

Blocked

blocked